摩佬理性分析獌狗輸波原因

Mou: "I've sat in this chair twice before, with Porto - Man Utd out, with Real Madrid - Man Utd out, so this is nothing new for this football club." #MUFC